拒絕委任臨立會 我要立法會選舉

我 拒
要 絕
立 委
法 任
會 臨
選 立
舉 會

pish一下

幫推

總辭係炸彈, 林卓廷被控721暴動係引爆裝置!!

全部支持總辭,集體盡快開記招宣佈總辭.
迫其他泛民歸邊,同令呢單新聞在國際爆得更大.

【抗暴之戰】警大搜捕拘16人 林卓廷涉7.21暴動被捕 許智峯涉刑毁等三罪同被捕

推吓啦
而家香港已經冇公義。

推

得番9人確診仲係度傾緊番任定接受委任 真係得啖笑

唔止要立法會選舉!!!

我哋係要真普選

推！